避震

馬霖嗰套bc避震有無ching用緊
有咩評價，來緊想換

不如講左咩車先啦 on9

咩車又唔講，model又無

台灣人都唔鐘意用
差少少就tein啦

避震一律推薦ohlins

Audi a3 sor9

無架係咩車先？
歐洲車用bilstein B8筒 + H&R 彈弓唔錯

Kw v3

BC用兩用就塔頂響，麻麻地

b8淨係教高低

你嫌硬定嫌淋先

我覺得太’櫈’震到暈暈地

細車唔會做到中大型車舒適感

想舒服不如換車

咁冇
呢種細車，如果軟嘅避震，又會變到浪下浪下
你試下打少啲呔氣先

BC仲撚硬
On9 硬得黎彈弓系數又低 坐多兩個人 好似唔夠力撐住部車咁

JRZ ?

YCW Hong Kong？

tanabe 點睇？

係連登, 點解想正經傾個時就無人

How about nitron.

KW Clubsport

見鬼佬YCW 計晒數先組裝避震...
唔知香港YCW 有無一樣咁做...

Ride Comfort

The quality referred to as “ride comfort” is affected by a variety of factors, including high frequency vibrations, body booming, body roll and pitch, as well as the vertical spring action normally associated with a smooth ride. If the vehicle is noisy, if it rolls excessively in turns, or lurches and pitches during acceleration and braking, or if the body produces a booming resonance, occupants will experience an “uncomfortable ride.”
The ride quality normally associated with the vehicle’s response to bumps is a factor of the relatively low frequency bounce and rebound movements of the suspension system. Following a bump, the undamped suspension (without shocks) of a vehicle will experience a series of oscillations that will cycle according to the natural frequency of the system. Ride is perceived as most comfortable when the natural frequency is in the range of 60 to 90 cycles per minute (CPM), or about 1 Hz to 1.5 Hz. When the frequency approaches 120 CPM (2 Hz), occupants perceive the ride as harsh. Consequently, the suspension of the average family sedan will have a natural frequency of about 60 to 90 CPM. A high-performance sports car will have a stiffer suspension with a natural frequency of about 120 to 150 CPM (2 to 2.5 Hz).